有冇人好鍾意溝有仔嘅女？

溝到手就中出即飛
好有成功感

做愛 係最實惠

無錯
最鍾意恥笑loser

呢啲好易溝

最鍾意睇住佢掙扎 話好對唔住男朋友

你拿卡本人？

男歡女愛係咁架啦 合則來不合則去

屌 爆真嘢 拉

屌你老母祖宗十八代

原來真
拉

On9 睇住佢一邊比我屌一邊whatsapp呃男朋友先正

拉

喊囉

好撚正 比錢就有

係咪有咩誤會？

得你先要比錢

去廁所都比啦

派帽師
利申....鐘意中出完后,搵佢男友幫自己養便宜仔

佢同男朋友用套的 呃唔到

你自貼係唔會嚇到我的。

做乜事？條利痙攣

啲人發神經。似係比我派帽嗰個。